{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016237",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158310?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 해연 독채스테이"
    },
    "text": "ヘヨンは50年以上経った旧屋を整えたステイで、襄陽郡ムルチ里の小さな海辺の村に位置しています。 ここはプライベートな感性とくつろぎのための空間を用意して思う存分楽しむことができる場所です。 ダイニングルームではガラス張りを通じて竹の情感が感じられ、リビングでは温かい花茶一杯と一緒に感性が楽しめます。 また、温かくて暖かい寝室も用意されており、宿泊中はリラックスできます。 ペンションは非対面チェックインをサポートし、チェックイン当日にはチェックインメッセージをお送りします。 送迎は受け付けておりませんので、公共交通機関または自家用車でお越しください。 人数は基準2名で、最大3名まで追加可能で、追加料金は大人、子供、幼児ともに30,000ウォンです。 宿泊は最大3日まで可能です。 客室はリビングルームと部屋で構成されており、設備としてはベッド、Wi-Fi、ビームプロジェクター、ネットフリックス、浄水器、冷蔵庫、電子レンジ、電気ケトル、シャンプー,コンディショナー,ボディソープ,ヘアドライヤー,固体歯磨き粉, 竹歯ブラシ, 石鹸などが備えられています。 調理はできませんが、テイクアウトはお持ち込みいただけます。 宿泊施設の周辺は静かな住宅街ですので、パーティーと合わない宿泊施設ですので、予約の際は慎重にお選びください。 CCTVが設置されており、出入口の方を監視しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿泊施設は襄陽郡ムルチ里の小さな海辺の村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "50年以上経った旧屋を整えたステイで、襄陽郡ムルチ里の小さな海辺の村に位置しています。プライベートな感性とくつろぎのための空間を提供しており、竹の情感を感じられるガラス張りのダイニングルームや温かい花茶と共に楽しめるリビングなどがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設にはベッド、Wi-Fi、ビームプロジェクター、ネットフリックス、浄水器、冷蔵庫、電子レンジ、電気ケトル、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、ヘアドライヤー、固体歯磨き粉、竹歯ブラシ、石鹸などの設備が備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "基準2名で宿泊料金が設定されており、最大3名まで追加可能です。追加料金は大人、子供、幼児ともに30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの期間まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大3日間まで宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺はどんな場所ですか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺は静かな住宅街です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で料理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設では料理はできません。ただし、テイクアウトは持ち込んでいただくことができます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。公共交通機関または自家用車をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "パーティーはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設はパーティーには適していません。周囲の住宅街の静けさを損なわないよう、静かにご利用ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊施設では非対面チェックインをサポートしています。チェックイン当日にはチェックインメッセージをお送りします。"
        },
        {
            "question": "セキュリティ対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊施設にはCCTVが設置されており、出入口の監視が行われています。安心してご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 591
    }
}